我支持香港警察！不服來辯！

我支持香港
警察你可以打我了